張敬軒 HINS 音樂討論 (5) 等最強走數歌手出演唱會碟

召集所有鍾意張敬軒，或者鍾意佢音樂既巴絲一齊傾下

張敬軒 X 王菀之概念EP《The Whimsical Voyage》
狂潮共挽 再荒誕也變得奇幻

1. My Way (國語) – 王菀之

2. 下次愛你 – 張敬軒

3. 酷愛 – 王菀之

4. 好時辰 – 張敬軒

5. 友誼的小船 – 王菀之 / 張敬軒
(《The Magical Teeter Totter 張敬軒．王菀之演唱會2017》主題曲)

立即收聽：
iTunes –
Apple Music –
QQ Music –
hmv PLAY –
MOOV –
JOOX Hong Kong –
KKBOX –
MusicOne –
Spotify –
3HK –
YouTube –

舊post

張敬軒 HINS 音樂討論 (4) 暫別樂壇讀書 瘋狂開空頭支票 炒舊碟

張敬軒 HINS 音樂討論 (3) 準備收飛睇佢同王后王菀之2月演唱會，LEGO蝙蝠俠

召集聽張敬軒 HINS 音樂既面孔 (2) - 等睇皇上皇后演唱會2017，幾時有飛…

召集所有喜愛張敬軒 HINS 既面孔

HINS 張敬軒 22 風起了出左MV！幾時做返創作歌手怨氣區

聯合王苑之皇后之之Ivana而開既世紀震撼演唱會後續討論post

張敬軒 王菀之 演唱會2017討論區(5) 等香港最強走數組合出演唱會碟 走少D數

空頭支票列表 歡迎各巴絲補充 肯定唔止咁少

2007
幫Joey作歌(2011年Joey問皇上要歌,皇上話得半首,另一半&amp;#21946;另一部電腦到)
整容(箍牙)&lt;-最後到2011年先做到
Ivana 35歲前嫁唔出就娶佢&lt;-2015年11月易彎娜宣佈同eric so結婚

2008
5月話會同Ivana拍戲
話過會俾曝光個original ver.叱吒樂壇播

2009
下年做返唱作人

2010
下年做返唱作人
出Why Not,總共15首新歌(最初話暑假,之後話10月,最後... )

2011
支持粵語,國語碟壓後至2013
5月話暑假出新大碟
2012/2013 年有紅館演唱會
下半年會出翻唱劉家昌作品既碟

2012
今年會落區唱歌為本地民間狗場籌款
2月話今年會出兩隻廣東碟
7月903訪問話會同舒文+Eric Kwok合作，下年出廣東碟再加國語碟
出Demo碟
下年會拍《我和秋天有個約會》電視劇版

2013
搞舞台服裝展
暑假出碟
下年出國語碟

2014
下年做返唱作人
下年出國語碟
下年拍科幻電影,做男主角

2015
今年做全職歌手
小型籌款義演
2017年做舞台劇《莫扎特之死》
今年出翻唱碟
今年出兩隻碟(上下集形式)
7、8月演唱會玩projection
今年上多d勁歌
KKBox Live會準時開始

2016
話會係2016好檔期同Ivanna一齊開演唱會
最快7月頭會出新碟
將會同皇后推出限定組合
可能會拍劇
唔記得邊日係ig透露分別寫左4首歌俾4位歌手
差d叫左周柏豪幫佢影新碟封面
做完保良局之後fb live話錄緊隻翻唱碟
寫同皇后演唱會首合唱歌
同皇后演唱會舉行之前應該會出隻新碟
宣佈來年舉行降兩度全翻唱演唱會

2017
係我是歌手事件後，英皇代開支票：
「依家公司正忙於為軒仔搞演唱會，亦籌備緊佢嘅廣東、國語新碟」
同王苑之皇后合作舉辦既搖搖版演唱會第2場中，透露演唱會後會去讀書進修古典樂；
同時聲稱今年會作多d好歌

BY 在你的左右與眾位巴絲

個菀字未改呀

感動世人潮文太長（唔記得邊高登仔寫），唔po了，有興趣自己click入去睇

Sorry 用手機copy無留意

New post LM

留個靚名

嘻嘻！BLU RAY畫面真係唔同D

lm

死圖喎

先導海報流出@香港影視娛樂博覽2017

google下都唔肯？
我用圖片答你

仲有佢係改編

又想瘋狂j佢個頭同樣 唔厚粉嘅佢真係好正

就係港樂隻DVD令我迷上軒叔

梳 下次加返

留個名

終於搵返個po 留個靚名

佢手字真係
between，有冇巴絲睇得清/悟到佢寫咗啲乜

手字又幾好J
睇到第一行之後 後面睇唔到

Btw 勃起唔知啲咩

點解血巴唔要呢個名
利申想要番pm我比番你

loop 緊No.11

淨係睇得明頭兩行，之後唔知乜野勃起乜野
仲有好撚多謝你好撚開心好撚唔知乜野

邊首最岩聽

今能與兄同台及製作音樂感到萬分興奮並有勃起跡象現贈靈符一道X表謝意
Btw敬Lin

全隻

特別係襯

呢隻碟最中意襯同石徑

石徑

演唱會碟6月前有冇機 想送俾個死黨做生日禮物

CLS咁都睇到

Lip都做到兩個月出碟,
應該有機掛

癡撚線

我鍾意隔夜茶
渣滓個滓點讀

讀芷

我究竟睇左D乜

望就咁望

殘體屌得細力d

原來真係讀錯
讓隔夜愛恨全部變渣滓

又話出翻唱碟

但我諗讀 「宰」係變左通字
讀渣「芷」會唔啱音

話就話呢個先係正音,
但睇返份詞個韻,
海 滓 在 待 來 耐 愛
讀做 只 就會唔押韻

咪就係
對返首歌既旋律，其實讀子字岩唔岩音

最強走數歌手

啱

開頭唱到句句押韻，完全唔知佢唱錯字

但唱啱音就會覺得嗰個位好突兀
所以應該算係林夕問題

其實我都諗過粉字

推！

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

無愛可失 得不到相戀別說失戀

好鍾意呢句 如果有生之年有得聽live就好

染返黑色
究竟佢一個禮拜飛幾多轉 成日返香港

佢其實係邊度讀書

如果佢之前唔係9up嘅話應該係美國
係咁飛真係好疊水,由其係因航香港出發個價咁貴

vs幾千萬都係咁樣蝕啦
佢咁有錢 機票對佢嚟講算得啲乜

呢度有冇人鐘意聽陳柏宇？

11月個陣有睇concert

諗緊買唔買佢隻演唱會好

買啦，你大把錢

2013-04-16《G.E.M X.X.X. Live》2013紅館演唱會 - 笑忘書 - 張敬軒

笑死

old news is so exciting

不過佢串阿漿串到好應

冇錢

甄妮仲姐姐

我又唔覺得串既 留白vs預言書笑死
甄妮單野我覺得係老屎忽搞事

根本就係,
所以張生呢d世界仔咪俾甄妮讚

睇返新聞原來條老屎忽個個都屌 得罪佢真係煩

你地個個都咁有錢嘅

呢個post嘅巴絲一向都好疊水

題外話，佢拍陳果套戲咁耐都未上係有原因
hins俾條撚屌舉報，套戲過唔到審，所以上映無期

丁俊輝 你係咪就快返香港

係,下星期返

咁佢嗰期狂抽港共政府水,
玻璃大国唔俾佢上都唔出奇呀
不過就算上咗都未必會去睇啦,全套戲好似係用蝗語

血巴留tg,
要約時間俾隻碟你

tg: mockingjayz
見有編劇吐苦水先醒起呢套戲

感謝

之前唔係話見到poster咩

係囉 我以為就快上

我最期待個Live呀

果兩張poster係filmmart度展出，唔代表會上

推

近期好少野9up

快啲開個人演唱會就好 對上一次已經係14年

邊有可能咁快,
佢隨時連降兩度個live都走數

個人紅館演唱會開得太密唔矜貴

降兩度個live好太機會走數啦
反而想知如果個show真係搞，會係咩形式

老老實實 唔識用呢個新加密

會唔會好似joey咁 細細地會有交流

當我無講過

麥花臣

笑左有人叫緋荔榭•力威

俾d掙扎

次次丁井MV 同 井 live(yy同lip)都丁出血

2017降key

我覺得幾有feel喎

Yy concert井無cd版
我鍾意lip井

呢度有冇人會去睇joey 架

你有飛

冇呀 我沒有 我沒有 沒有

連登有愛買到張原價480

平均都要900-1000 一張

你咁有米去收飛啦

要留返啲錢比丁俊輝
同埋 成千銀睇得個3個鐘 好似有啲貴

買唔到飛我等出碟算

揾到張單丁$800
但好似都有少少貴

之前未買見到有750一張
但都覺太貴 而且又係山頂位
最後冇賣
跟著好彩連登有人放原價

揾到張680
但係怕係假飛

都係出黎交收check架啦
可能單丁先咁平 怕放唔到

可以點check?

不二家牛奶，放你飛果個仲有無多

同問

自膠，而家先見到上面話係單丁

都係紙質，打印果d野

好似快達票背後照紫外光會有pattern出
唔知係咪
我覺得香港少有假飛掛

出面480炒到1200
痴線

我交收之前google定假飛係點樣樣

如果係正價就會去睇,
但見親d飛都係炒價,
我冇咁多錢,不了

唉 幾時先會實名制

主辦嫌麻煩唔敢做，如果好似蘇打綠咁有吉士就好

我都好鐘意蘇打綠
可惜要收皮三年

五月天前排唔係block左某啲位
話個啲係黃牛 就算有飛都入唔到場

張生手字

btw 又返左香港

岩岩想影張相上黎

估下佢一個星期走幾多堂

咁花牌都可以寫定先嘅
我估最少走一半啦,走堂同走數一樣都係食生菜咁易

weibo today

Colin Mak
25 March at 18:00 ·

1983年已經落成嘅Avon Studio!
前兩年 張敬軒 Hins Cheung將佢重新裝修，將廣州Studio嘅器材搬哂落黎
裡面唔止器材，連所有擺設，hea嘅地方都好講究
50年代火車卡廂係亮點~~~
今集 #三號螺絲釘 係由90年代出道已經係常客嘅 Eric Kwok 郭偉亮 帶我地參觀
AVON Recording Studios Ltd

邊到黎？

完全係Felix style
好有QQ上佢舊屋tour嘅感覺

聽spotify random咁聽，忽然聽到有首總在我身旁
原來佢有首咁既歌

酷愛國語？

睇ig同fb留言, 個個都話一定要去廁所參觀下

酷愛國語係吻得太逼真

果首係吻得太逼真

鳩估 旺角星際/ 灣仔881

佢好多歌都係無聲無息咁出

search返首歌好似係my 1st collection第一次出現
同時見到台灣星光幫有首同名同款既歌

我未買1st collection
近排loop Dear U
好慘慘

張生填詞

我之前係圖書館借過1st collection聽過

呢個組合

妹妹經常在夜裡 千萬次的呼喚著媽媽的名字
或許她還不曾想起 最愛她的你已經不在這裡

個MV
入面每個人都後生到差d認唔到

終於返到香港

你dvd cd bd 都有齊

其實唔齊,
08拉闊冇買cd

好想要感情生活v2

L&L我得第一版有多

手持舊碟就有女既日子終於來臨啦

隻Unplugged靚到

初初都諗佢個名同ding有關
但又唔係呢個暉
所以可能係佢真名+住牛頭角

真係唔係
冇人話過個名係我自己諗嘅

unplugged vcd如果唔係個封面好正,
真係唔會買

嗚啲碟好靚

遲啲要儲齊

有錢先算 買到hins first 先算

已經放棄搵Hins first
至於my way到春夏秋冬嗰幾隻就隨緣啦

你揾全新定二手

二手,
全新太貴啦

二手 得am/pm 會貴少少

但我冇香港y拍ac

用返yahoo email 就得

唔係普通yahoo ac就得啦咩?

因為我原本嗰個轉咗台灣區,
又轉會好麻煩

好過Hate that I love you先

平陰

張敬軒開音樂會最好睇係一枝咪，一部琴就夠唒
個show著衫又唔係鬼唔馬六 正正常常smart casual
高汁

Unplugged 正定軒動正

Unplugged

其實我最鐘意08同14演唱會

我揀軒動

好難揀
兩個麵好正

可惜得廿幾首歌
正常演唱會唔係應該有30+ ?

因為球記cut哂d歌
淨係留版權喺自己度嘅歌/同公司嘅嘉賓

唔怪得咁短 得個幾鐘

仆街球記

06:32
I'm your man

唔係之前睇呢個post，都唔知有唱陰天假期

印象中有阿lam/ivana/deep/大同
仲有堆賀年膠歌

其實港樂都係咁,
明明有ivana/hocc/明哥
全部cut撚哂

講起就扯火

係得球記會咁定係....

屌 球記真係好撚仆街
eason 2013
都cut 哂wyman 個啲啦屌你

08演唱會係咪冇cut過

我諗冇
有3隻cd

應該係,
咁當時d嘉賓大部分都係球記歌手
得ivana一個唔係

鄧健泓都係

有謝安琪

佢當時簽咗正東

表舅母

原來係咁

但嗰時kay著得好密實

冇問題的 靚著成點都靚

咩意思

波濤洶湧

環球
新年檔期開演唱會 最煩膠係唱成堆賀年膠歌

好心少到咁咪撚出啦 warehouse有跳樓價
成功以跳樓價買左隻碟

血巴 你買左joey side track cd?

請哂Joey hocc 小斌女上台一齊唱嗰下超正

08演唱會成班環球人群空出動

在你的左右幫手買
有個人add我tg低價出售

咁多人

好想要
叫佢賣比我得唔得

問左佢，睇下佢覆唔覆

唔該

見到你啦

低價出售咩

hi

我add你tg傾

add 左？

Added

法比狗巴打可以搵佢喎

應該係買左幾張$1080飛又唔想要咁多隻碟，所以散貨套現

睇下佢覆唔覆血巴

之前問佢有無係連登放，都無覆我

oh ggx

你最後有冇買到飛去睇

仆你個街
係m記笑左出黎

等多半日睇下佢有無覆啦
最後無買到，黃牛太貴，等出碟算

我收收埋大把gif 放馬過黎

你兩個真係天生一對

點少得有Simpson係度食花生

做乜9

睇simpson d gif 好撚治癒呀

我j 緊我今日收到個隻軒動CD
仲治癒喎

斷點x無能為力x過雲雨 medley mix得幾好

佢啲國語歌真係冇得彈

hin 叔開返個side track 演唱會都好 但一定要唱啲其他人嘅歌

加插埋啲後台花絮 不知所謂

反正佢每個演唱會都唱其他人嘅歌

仲有佢要唱女歌手嘅歌用降兩度個名就得啦

等睇走數

啲simpson 圖邊度揾返黎？
好頂癮

佢走硬數
到依家都冇乜聲氣

今年都係過左4個月姐

幾時出國語碟

咁佢讀書定練歌
睇佢都搞唔掂兩樣 (因為佢仲要瘋狂social)

再打入台灣市場都唔錯

佢係出國語碟就好,
推d台仔台妹同學入坑

佢唱國語歌咬字真係幾順耳幾好丁
佢唔似啲北京腔啲聽到好辛苦
話哂佢廣州應該係學大陸腔

唔該哂兩位

而家啲台仔台妹識唔識張敬軒？

唔識

咁國語都有唔同腔嘅,
強國南北個口音差好遠,
南方近台灣嗰個多d

春夏秋冬 有多少人會走

好明顯正職係social 副業係讀書 得閒先練歌啦

憎普通話其中一個原因 係d死人兒化音調好難聽

you are welcome

+1
台灣係廢中廢老講野先會有兒化韻,
後生大部分都唔會發呢個音

台灣人講國語好聽好多

当天在现场，不少歌迷亲切地叫着“轩仔”，问他何时将演唱会办到广州。张敬轩笑说，他要等到奥运后才能回广州开唱。不过他也没闲着，5月中会推出演唱会现场录音CD，6月推出全新国语专辑。

Source: 08年既羊城晚報

強國啲口音聽得好辛苦

唔知點解一聽到強國人講野就躁

唔想佢出翻唱碟，但又好想聽佢唱春夏秋冬同路過蜻蜓

佢年年都係咁講,
同下年做返唱作人一樣

唔想佢做返唱作人
佢而家嘅心態同埋生活唔會做得返以前嘅質素

我想佢同其他唱作人合作多過佢自己唱作

Yes Card 攞咗我兩張演唱會嘅相做卡

法比狗tg

同佢講左，睇下佢聯唔聯絡你

有無落你credit

thx

最好兩樣都有

難以置信,居然仲有人買yes card

依家啲yes card係咪轉哂做韓星

佢仲未揾我

出現鳥

哇屌 冇諗過咁快就有喎！

專輯封面

今次英皇寰亞做到嘢

Blu-ray呢

Bluray 一向都齊一頭半個月

But 冇收錄尾場嘅下次愛你

屌 明明個MV就係演唱會cut 落黎

咁都可以唔擺埋落去

但個mv 啲聲係CD version

留名睇淨係放隻下次愛你入BD

你係咪返左去啦？

啱啱到台灣

個假咁短都有

清明+兒童節假,
冇復活節,所以超短

咁你即係返左黎幾多日?

330-403
幾日姐

The ONE x 張敬軒．王菀之《THE MAGICAL TEETER TOTTER》簽唱會

日期：4月16日 (星期日)
時間：下午3時
地點：The ONE UG2中庭

The ONE x 張敬軒．王菀之《THE MAGICAL TEETER TOTTER》簽唱會簽名證換領

顧客於The ONE任何商戶消費滿HK$500，即可免費換領The ONE x 張敬軒．王菀之《THE MAGICAL TEETER TOTTER》簽唱會簽名證乙張^。憑簽名證出席簽唱會，可獲得張敬軒．王菀之親筆簽名《THE MAGICAL TEETER TOTTER》演唱會2017 DVD乙隻。(名額：300份，先到先得，換完即止。)

又係呢啲垃圾活動

但500送埋cd 都可以
難唔難搶呢唔知

Yesasia話隻碟成400g,
咁重嘅喂

300個名額仲要兩邊嘅fans一齊搶,
你話呢

有d簽唱會好on9 相都冇得影講多兩句又趕人走
我記得港樂個簽唱會大細超 前面個埋唔俾合照 去到後面有把時間剩就又可以吹水又可以合照

一定難搶
不過幾抵玩 500蚊仲送埋cd

即係張生又係香港佢上過幾多堂
btw成日覺得the one個度好細

聽日仲要拜山姐係搶唔到

2CD+2DVD 再加相集應該差唔多?

佢係咪真係去讀書架

係讀書,
不過係瘋狂走堂姐
U入面都有唔少人淨係返第一堂同考試嗰堂啦

嘥哂啲學費

我都成日走堂

上面截圖為今日東周刊

原來佢返咗嚟香港，仲閉關咗兩個禮拜喺錄音室
唔通就嚟有新專輯？

諗多咗啦
隨時只係搞隻演唱會碟咋

令我想起前年mega box搞那個次，
買八百蚊野換簽名證等候位係睇唔到皇上表演的

姐係無返過學 輕鬆自修
唔知今年會唔會連ep都唔出

狂賀新碟

無得去買野拎簽名碟 我仲sad緊

唔明

Tg已顯示為孖tick

冇啦 我而家盡力收緊飛

得罪講句 封面設計有d廉價

原來台灣有兒童節假

投資avon都可以吹到d咁既新聞

今日要去拜山 完全無時間去the one
最快都要星期四先得閒
到時應該無哂簽名會嘅飛

其實幾好笑
但依家仲有人買呢啲八卦雜誌咩

agger有d hea

same 難得今次咁抵玩

見到佢紮返辮

有無人去左換？ 有兩邊人一齊換唔知下就去仲有無

但我直覺應該係王菀之設計 話唔定佢地兩個一齊揀呢

佢大把錢可以燒

係,
問返d同學先知d市政府仲會送兒童節禮物俾小朋友

今日錄音室嘅佢都幾型

呢幅圖今日嘅咩?

等bluray 不過應該都一樣

通常唔同

但lip一樣

冇下次愛你真係有啲失望 好鍾意張敬軒唱呢首

自膠 原來上一版有講

見到陳生d圖我以為有錄歌

我自己去買啦
我收到飛

唔掂

音樂靈感如泉湧

睇得開心d

btw 唔該哂

你地咪當本身唔會唱
反正係唱黎for MV畫面

膠都廢事俾

學達哥話齋 fake到臭晒

冇記錯係lip彩排嚟
之前cctvb個星期日檔案有片

補返圖先

今日IG見到以為今日sor佢呢排成日放錄音室嘅相 好似跟住軒仔做嘢咁

我知你講緊邊個,
fb見到佢d相,
嗰位人兄係咪真係avon度做,我有d保留
佢有唔少avon嘅圖係ig其他人po過,
仲要有d係上年嘅圖嚟

Avon 好似好多鬼故

潘聰有講過

more
未聽過

唔係好記得

個度啲咪有好多已故歌手用過

係星期日檔案見到佢真係好有趣

即係邊個

係咪又係陳生d fd

應該係啦

有無巴打有去換簽唱會飛

我冇打算去換 因為知實冇

唔喺香港,
換咗都冇用

咁你係咪聽日都會買演唱會Cd?

都唔知會唔會咁快返貨,
我都係星期六先出去睇安全d

佳佳？係咪仲有間叫五星

你想講五大唱片?
佳佳都冇嘅話呢間更加唔可能有

係呀 上次去台灣好似去過
買左張韶涵隻Ang5.0

聽日咁快出

其實係咪真係聽日出架?
前幾日已經見到佳佳同yesasia寫4月11出
今日睇埋hmv個網都係話11號

聽日經過睇睇先

skymusic 寫7/4

字都唔撚識打，一定係00後

你係咪joey secret live 絲打

係呀，咩料

冇 原來你也鐘意軒叔 之前冇留意

我係舊登個邊已經有留言架啦，呢排唔係成日入黎啫

話時話中島小姐都好耐冇見了

我係舊登唔會留言

唔怪得好似未見過你個名

Btw,中島小姐好似喺我地過嚟之前已經改咗名,
不過真係唔知佢有冇過嚟

因為個時我外國大學個email 用唔到黎申請AC

舊登AC 我係問我朋友大學Email 申請 廢事亂講野

人非草木

我有unplugged
未買另外個三隻

中島小姐>藤之宮千穗>... (#105163)

個條友咩地位 又話未公開但又可以講出黎

屌你堅唔堅呀
條友似d癡漢粉絲貼舊圖吹水多d喎

咪就係

細細個已經聽過中島小姐呢個名

證明你年紀已經唔細

00後

唔怕蛋記告佢咩

睇樣唔似00後
我真係唔信佢喺avon做
係真就唔洗瘋狂repost人地ig d 圖,
仲要唔落credit

咁我都唔識分喇，咁佢都有啲係自己喺avon做嘢嘅相，信住先囉
有得投就袋住先好似係

英皇為乜要搞到啲artist咁呢

無理由唔post同張生嘅合照
FF都有個譜喎

之前Eric kwok介紹AVON嗰陣講gin lee錄嗰隻歌
Gin lee真係唔錯

LM

原來係呢首 仲未聽

我就唔信啦

咁耐仲未聽

推
皇后post 推得仲快過呢邊

Ivana出咗碟咪推得快
張生又冇乜聲氣

軒仔做咩呢排失左蹤？

原來你有過黎

簽唱會應該就會上水

張敬軒 Hins Cheung - 酷愛 (Hins Live in Passion 2014)

觀看次數：1,032,394

你 好 鳩

唔鳩就唔係陳生啦

po條片出黎做乜

唔知巴打2月有冇去睇演唱會 有冇影相呢

都唔知個日得唔得閒

過百萬view陳生夠數打丁

嗰日100%唔得閒但join左fc抽飛

打足一年

係啦，係得個到買多數都係二手
有極少係全新

聽日就出演唱會CD

估到

一見到呢類打飛機留言，唔駛睇名都知係佢

個fc抽飛都唔知係咪圍內圍威喂

但cd warehouse仲有全新喎,
我走之前喺元朗嗰間見到有

如果真係有機會中可以拜託連登巴絲幫我簽
之後一人一隻
但前提要中
反正上google填份form又唔難

全新要$2XX喎，呢隻平成半

iTunes已出

櫻花樹下係第一場

點解竟然仲會有人記得我
莫名其妙
無去睇，事關我麻麻地ivana

咁姐係點解失蹤
玩開ig成日post野既可以成個月唔update
同埋近排有報道佢無乜精神，
係咪有情緒病

上次felix有個uncle幫人簽
成棟俾張生
希望連登有愛

點知

希望連登有愛

讀書無時間姐
潛水過冷河

我想問尾場有冇大合唱,
如果冇,
咁肯定係第一場入咗碟
我已經喺Itunes買咗嚟聽,
真係有大合唱

你有冇睇現場？
我睇尾場 好似有

尾場已經飛返台灣,冇睇
聽聽下又好似唔係頭場,
當我冇講過

冇時間?佢走堂喎
都唔知要潛幾耐,
問我地都唔知架

唔肯定，聽日買完話你知

唔知有冇野送

如果有暗啞底做緊歌就好 年尾失驚無神出歌

唔知有無poster
spotify有啦

kkbox都有喇

應該9成係用尾場
同youtube搵到嗰d尾場片一樣
連低科技之歌都用尾場

屌 fc 堅廢囉 明明有多幾首歌聽嘛尾場

唔係尾2場先有錄影咩

隻碟成400g,
跪求個包裝正正常常

好驚成個全盒咁大舊

聽日你地去邊度買

聽日cd warehouse會唔會有

cd warehouse掛

上次joey hacken拎上手成舊磚咁

cinema of love 230g
octave 第一版 300g
Lip 570g
隻碟咁重,好驚又係奇怪包裝

尾場好似有
因為我記得我撈亂左第一段chorus同最尾個段
柒到喊

好唔鐘意連埋DVD
淨係出cd 咪好囉

佢差唔多次次都會唱錯歌詞,
要柒都柒慣

lip有570 估唔到咁重
但lip好靚

你下午去睇多數都有，連鎖cd鋪黎講應該hmv最貴

好聚手

x2 連埋dvd方便唱片公司掠水

聽日狗衝去

通常d人係買cd/bd,
Dvd會變咗冇人理,
連埋dvd就係想逼人買埋

尾場有大合唱

手望即刻買黎聽 讀白太正

dvd個畫質真係唔知比邊啲人睇

其實佢地明唔明市場需要 我想要bluray

bluray等左一至兩個月

希望joey side track 6月尾前出cd
買比自己做生日禮物

通常買連埋dvd果隻碟，我返到屋企都廢事開

叫女女買

叫佢買其他

有冇人有黎緊星期日The One個簽唱會簽名證
名額得300張嗰個
好想要
有冇人放出黎

笑忘書咁都出到街

睇頭場表示真係濕濕碎,
佢嗰晚直頭入錯埋
聽完隻碟真係完全唔知自己嗰晚睇咗乜鳩

另外低科技之歌明明其他場d歌詞冇錯得咁離譜
Ivana第一段錯哂都照出街

我懷疑班友剪完無睇多次
兩個歌手都唔知剪成點

佢兩條友都唔係香港 邊得閒睇

我都想要簽名

出到成pet屎咁
係joox聽完 音質好似好差

Btw 成隻野聽唔到talk
會唔會好似容祖兒1314咁cut曬

連登要有愛

聲嚟講有d ok,
有d唔知做乜鳩,
樂器聲好濛
不過都係聽埋cd 先再評論,
始終只係256aac

Talk要睇埋dvd先知

有無咁廢

Cd要talk黎做咩

收音好差 屌你老母！
似啲人係現場用手機錄個啲
佢個 echo

佢終於上水

咁又唔係呀，拆啲Talks出黎做獨立一條Track好過連埋首歌
好似Starlight咁會好好多

終於的起心肝錄新作品

但佢點解會咁講

係spotify聽完 啲聲好怪
冇lip咁靚聲
睇下cd會唔會好啲

考完試終於可以認真再聽一次,
水百合同伴我啟航d樂器mix到一pat野咁,
做乜鳩呀屌

終於蒲頭 仲錄緊新歌
一蒲頭就出英皇打飛機文，Ig版面可以點搞

隻碟包裝俾我想像中普通

Mix得咁差邊個要負責任 未聽

幾驚好似全盒咁大舊 聽講有poster送？

你預morph個紙盒厚度
正常cd正方形size
cd warehouse $209有poster送

我鍾意d talk喎 cd cut哂咩

唔係好大舊

btw dvd裡面蛋記logo都變左新嗰個

咁快手 睇hins ig條宣傳片發現蛋記終於驚醒要搵人接捧

如果好似concert yy隻cd咁，talk保留獨立一條track就好
佢兩個又唔係唔知d fans鍾意佢地講野

會唔會係外國都玩咗一段時間嘅一張圖分開三張咁post
類似咁樣

根本應該將4場嘅talk都剪出嚟當bonus啦

扯

屌 啱啱先起身 仲未買

但啲質素好差

重新投入創作係咪作返歌

你信佢?

cd上個張label: 一皇一后的友誼見證
好想笑

血巴係咪唔記得咗呢位人兄係張敬軒

cd未開黎聽
但spotify聽落麻麻

【《#林說金曲》網上足本全球首發！】第六集 林雪揸的士！
快過電視播！如果雪雪做的士司機，會唔會甩尾飄移樣樣齊？
配合住佢超然嘅駕駛同爆粗技術，又會聽咩歌呢？
嚟！一齊去走返轉！READY！GO！

#你估唔估到佢唱咩歌 #一次估五首 #林雪大佬
如果想再支持雪哥，記得去埋 、ViuTV Youtube睇，
再喺一陣12:30 ，用大電視睇雪哥登陸ViuTV！
---
雪哥介紹番：張敬軒 Hins Cheung《#下次愛你》

隻碟同普通cd冇分別咁

未買碟,
但itunes都麻麻

咁唯有寄望bluray bluray audio 係highres

阿雪 今晚睇返

畫意2:33開始bg沙沙聲係咩effect黎
有冇人聽到?

電結+filter

利申:唔識,我9up

如果等16號之後睇會唔會有簽名版流出係咪好不智

我怕佢係有上款
我一定唔會買有人地名的cd

係喎屌⋯
啲人聲好似好遠咁
有手機錄音feel

用緊apple music 聽

我以為隻碟花左 嚇死me

想問下CD同DVD分別到底係邊

前者得聲，後者有聲又有畫

第一次買演唱會Cd

正确

支那人

咪改番囉
打慣Google 粵音手快㩒錯姐

x2

聽左CD 覺得有少少矇 冇之前個d咁好 但演唱會都要求唔到太多
依家睇DVD開speaker播算

尾場下次愛你都冇出

聽joox覺得好劣質
本身好期待CD質素 但比你地講到咁

余夢輝個老豆用喉嚨唱下次愛你
今晚(聽朝凌晨)記得睇林雪金曲😂😂😂😂

因為用咗嚟拍mv

幾點

同live in passion係咪同一監製

00:30

睇完，阿雪

係咪同facebook嗰段一樣

我今朝有聽過moov無損 其實同CD有少少分別 CD會好少少

利申：xdp300r+IE80

【一首歌】張敬軒《留低鎖匙》悄然離開：沒法開啟你我內心的事
撰文： 彭嘉彬 發佈日期： 2017-04-08 18:10 最後更新日期： 2017-04-08 18:10

01娛樂

一般歌手廣為人熟悉的歌曲大多都是主打歌，所謂主打歌深信大家也不會感到陌生，就是派台到電台用來打榜的歌。電台及坊間播放率高，自然普羅大眾也會較認識。至於專輯內沒有被派台的歌，一般也只有買了碟的樂迷才會熟識。如果連非主打歌曲也成為大熱歌曲的，證明那位歌手具有相當的人氣和實力。而張敬軒打從2002年來港發展後，每張專輯固然有著大熱的主打歌。但當中也不乏K房大家常點的非主打歌曲，如《悲劇人物》、《留低鎖匙》等。
《留低鎖匙》收錄於張敬軒第九張大碟《感情‧生活》，改編自許茹芸的同名作品，由許茹芸作曲，Johnny Yim編曲，李敏填詞。原本在這張大碟內的主打歌有《曝光》、《披星戴月》、《相對論》、《無名指的光環》及《故園花茶》，但最後非主打的《留低鎖匙》卻成功跑出。也不得不歸功於詞人引起聽眾的共鳴，歌曲以留低鎖匙這一個動作，交代了一對同居戀人走到最尾，因性格不合而分開，並表達出男主角臨行前的不安及不捨，「沒法開啟你我內心的事 真是很諷刺」。

聽完
啲聲好差吓

點解隻dvd好似唔係好濛咁

《蘋果即時新聞》
張敬軒出手幫灣仔伯伯 執紙皮再推上樓梯
之前張敬軒同王菀之開演唱會，軒仔喺台上話想去讀書，進修一下古典音樂，引嚟暫別樂壇嘅傳言，事後經理人澄清十畫未有一撇，不過已經嚇親唔少fans，而靜咗一輪嘅軒仔，日前現身灣仔幫伯伯執紙皮，被《蘋果》讀者透過「爆相爆片」分享好人好事！
讀者「朱利my牛lam」喺電話表示：「嗰日喺灣仔莊士敦道見到軒仔同友人，佢哋企喺街邊好似等車，咁啱後面有個推住紙皮車仔嘅伯伯，啲紙皮跌晒落地，情況都幾狼狽，軒仔見到即刻上前幫手執好，又幫伯伯推上幾級樓梯。」問紙皮伯伯認唔認到軒仔？讀者話：「唔知吖，只係聽到伯伯講唔該。」
從相片所見，着黑衫黑嘅軒仔戴住無綫耳機，一手攞住銀包一手幫伯伯執好紙箱，當時街上都有幾多行人，不過大家都冇乜理會，掂行掂過，睇嚟大部份嘅香港人真係好匆忙，難得軒仔企停低向伯伯施以援手，雖然係小事一單，但好人好事得表揚。

由始至終都未走過

唔係話返嚟錄新歌咩？
Between 個背影好好丁

該死的快樂個收音真係

今次係咪搵左環球近年鍾意用個間錄影公司
個間啲質素差其他公司一大截

正

究竟張生知唔知佢呢隻碟發生咩事

我未買隻碟 但係係youtube聽都覺得啲聲好怪 隻碟係咪exactly咁既聲?

插番落電話播又冇事 可能頭先電腦播唔知出左咩問題

有冇人覺得CD track與track之間cut得好奇怪
特別係上半part

其實未瞓醒就咁嘅樣架啦揀埋啲合埋眼嘅相咪得

父幹去the one消費 有兩張證

有冇人聽左第一隻CD
我嗰隻有伏
每一track完之前有一秒blank左
搞到落下一track好似停左一停咁
唔知係咪隻隻都咁
你話聽平時studio CD就冇乜問題
Live recordings真心好怪

屌 我見ig都有好多人鬧
究竟咁趕整出黎又未qc好係想點
利伸未買過幾日先得閒
乜你唔覺得 呢個演唱會有意義過之前既一百倍咩

真心
未買唔好買住
懷疑印碟出左事

真係搞笑 之前仲讚佢效率高

我播dvd 哥歌個part佢仲要話有受損區域，飛咗幾秒

Dvd就算因為預左買埋BD
但有時想聲音重溫個show隻CD又柒

邊到有人鬧 想睇下

BD係？

bluray disc

有冇人覺得畫意中間成pat 野咁

好多歌都mix到成pat野咁,
畫意冇水百合咁嚴重
其他樂器俾bass蓋過哂咁濟

alex究竟搞乜鬼

爸爸

關唔關chong siu wing事 其實我好唔妥呢條友
上次lip係邊間公司

但係都已經想死....現場錄都唔會一pat 野

Lip用video channel,
同港樂一樣
個盒有寫hd mobile broadcast

出隻演唱會碟都炒撚晒車

上ig同fb屌柒佢地

點解咁快有

仲諗住聽日出城買，唔知而家點好

張生嗰邊mix得麻麻就算,
佢地都好耐冇合作
但同ivana合作咁多次,
仲要前幾次都冇事,
究竟發生咩事呀

點解個演唱會咁多災多難
今日聽完守望又回帶嗰日fc帶頭走

呢個人啲片都update得幾快
有睇佢之前up降兩度啲片

你阿媽大減價 益你阿爸

其實係錄音問題定係後期製作問題?

睇迷失表參道 音樂同影片都唔同步
配音配落去咁 同埋畫質真係不了

其實點解可以咁嘅碟都出到街

果然慢工先出到細貨
咁快出好似求其完左個project就算數咁

唔係好清定唔係好矇呀

等你班友仲讚有效率
結果出左pat屎出黎

搬離左灣仔office男神先出現
之前返工收工出街食飯成日周圍望希望遇到男神

唔一定要慢工出細貨,
認真做係可以做得快都冇事,
Lip都係兩個月就出到,
隻碟一樣唔錯,
今次係趕收工feel

之前睇完水百合果隻dvd 以為dvd都係果個質素
原來呢隻好小小 冇咁濛

呢隻dvd得vcd級數,
畫質完全唔合格

why not both

炒左個監製同製作公司佢啦

我用player聽又冇你地講到咁差

不過背後音樂大咗少少

而家心大心細買唔買好 本身諗住DVD+CD同Bluray都買 等Bluray再睇下點好唔好

好似話當初無諗住出，跟住唔知搵咩片湊夠數出碟、圓左Fans既心願

啲剪接都好劣質
啲畫面跳嚟跳去

有d似將fan cam求其剪埋一齊就算

巴打想睇高汁DVD畫面,
睇港樂/lip啦

差唔多全部都係定格畫面 完全唔似有心做dvd
(可能好似上面巴士話本身唔諗住做)

咁想追求高汁畫面
因為覺得係回憶嚟

joox都有喇 聽左部分歌都覺得唔係真係好差好差 係西鐵聽到毛管動

港樂一定係最高質咁多隻來講

咁都得

因為當時畢直俾哂落舞台+請樂隊，所以無錢拍攝

唔會既

完全唔明整到咁大聲做乜,
女聲比較高頻,
聽落會大聲過男聲先正常,
依家搞到好唔自然

其實好明顯張敬軒把聲係正常過之之

問題係live ivana把聲係大聲d
對比個live依家咁樣先唔正常

再加埋背景音樂太大

唔係live唱得差先要mix多d咩

想問一下有無人抽到fan pass去16號個簽唱會 我好早登記左但係都無通知我有飛

佢出post無耐我就填左form
後來發現 佢出post嘅第2日10點先開始
所以唔係佢寫嘅時間內嘅先到

應該錄音時 background music track 已經出事
再加個爛鬼後期製作

有冇人有興趣去簽唱會
一早join咗之之fc抽飛，但係驚抽唔到就仆咗去the one 放低500
依家多咗兩張出黎

想去呀

我兩邊都有john 兩邊都無消息

tg: Benzopyrene

仲有無

我都想要

好好好想去

如果有人有多嘅 希望可以叫我去
tg：Lihkgkate

大家有無興趣將對隻碟嘅不滿喺後日講佢聽?

好想講俾佢地聽 叫菀之聽下畫意，點解會搞成咁

我諗住講

明明現場聽自彈自唱畫意個時咁好聽

有簽名證果d人開聲啦

cd聲係咪都係咁差

等唔切Bluray喇 我決定左兩隻都買

我都好想買

但未 經濟有困難

拎唒d錢去買黃牛

大鑊，岩岩發現星期日撞左時間睇電影節
我以為簽名會係聽日搞

使唔使幫你去埋

btw我考慮緊放一隻簽名出嚟 我同個妹嘅名簽落同一隻度就得，好似係

有意啊巴打
我嗰日要返工

絲打黎架好似係

如果樓上巴絲有人有證
我有冇得俾碟你地幫手簽埋

但可以架咩，唔係一證一碟

你又知?

上次felix我見有啲都拎幾隻
有uncle仲拎左一棟俾佢簽

但咁咪助長啲買一堆俾佢簽然後拎去賣嘅仆街

可能簽名會後會出修正版
之前試過另一位女歌手有呢個情况發生，
仲要係bluray
唱片見到多位fans反映D聲效錯晒，
就回收返市面上的錯版，
再出修正版
不過睇呢間2間公司D客户又不是hifi友，
應該仍然得過且過算

沒有不行，不過阻住人地準時收工，
可能會黑你面，
因為我上次只係幫排在我後面，
拿相機的朋友因為他没有手俾碟皇上簽，
我順便拿埋朋友那一張俾皇上簽，
都已經有人黑面嘞，
你老闆叫你今晚OT你都黑面啦

想講好耐,
絲打可唔可以唔好書面語口語夾雜,
睇得好辛苦

胡琳 唔明點解d發燒友咁鐘意佢

佢係咪以為呢到係香討

邊個嚟

簽到我後面個朋友時，D工作人員問我個朋友手上隻碟係邊，個朋友指住我答：咪係度!
因為我只係幫人拎住多一隻碟，就俾人無端端黑我面真係唔抵。
不過人有情緒正常的，所以只好盡量體諒一下皇上的工作有多忙呢

以前高登有條on9仔叫日本映畫打書面語勁on9

X2

但日本映畫係用全書面語
佢d post冇咁難睇

agger

日本映畫好似係台灣人嚟
如果冇記錯嘅話

買咗喇 得咁少相

算啦你不如唔好講野

啲碟炒得起呀嘛

嘩屌 突破盲腸

下次愛你 會唔會係藍光出

如果真係可以 可以tg我
比返幾錢都可以傾

其實我都係絲打

你邊位?討論區唔俾人講野?

唔撚係呀

佢好似話過自己係台仔

個場勁細

竟然係呢個位
開始簽名未

唔記得影低你同yeelamsweet

走埋去中環添喇巴打

要生高啲先襯得起佢

絲打 pmed

我今日都唔係同yeelum😏

但平時成日都係

史上最廢場

歌手張敬軒和王菀之（Ivana）為演唱會DVD舉行簽唱會，因兩人有首合歌《友誼的小船》，大會就做了一隻道具紙船，當軒仔穿上紙船上身，正正「卡住」褲浪位，而 Ivana則「卡住」在膊頭，十分搞笑。事後兩人接受訪問，問到「小軒軒」是否被卡住？軒仔笑言：「冇事，我以為平時大家話一柱擎天，但我今日犀利喇，向下半身發展，呢招叫中流砥柱 。」

問演唱會否開第二Part？軒仔稱兩間公司正溝通，Ivana稱都想有第二Part。可要等她生完B先開？軒仔笑言：「我呀，我醞釀緊，有冇話梅，見暈見作嘔。」Ivana稱要看軒仔檔期，若他十年後先得，就要生B先。

家中老狗出事

另外，講到軒仔演唱會時曾說會去進修，問到可有進行？軒仔即一臉傷感表示：「本身係做好晒計劃去進修，點知屋企隻老狗突然有事，呢個多月嚟都係24小時照顧，所以都好化，要好好珍惜家人同小動物。講到有指軒仔錄音室和屋企鬧鬼？軒仔說：「有時係好無奈，嗰時就係我隻狗啱啱發生咗事，幾晚通宵冇瞓，有時啲傳言係歪曲咗，但我都唔想多澄清。」

好多人喺IG鬧爆主辦單位
一啲人有得影相一啲人冇得影相

即係仲未開始讀書

早幾日俾人捕到篇報導咪咁講

見住前十幾個有得比工作人員揸機影。 我埋到去3秒就比人拉走咗

有啲人拖多幾秒就差啲俾人捉走咁濟

以為自己犯咗罪

成個月用哂心力照顧隻狗
所以已經今日唱首歌已經忘詞

the one個場又唔係大
都唔知點解要揀

淨係唱左友誼的小船

去到我前幾個就無得影

開part2唔好係紅館搞

對無得影既人好唔公平喎

點解

個場想用佢地做宣傳 點知柒柒地

厚面皮啲 死都要自拍咪得

見人地有啲有得寫上款 但去到後來個工作人員收起晒人地啲紙

邊有人買嘢買三個幾四個鐘㗎

後期已經趕得好快 每人有三秒

係
佢仲屈之之唔唱 跣佢一鑊

即係點

本身我以為會去返寶琳個商場
話哂都有贊助左演唱會

即係我有個朋友有簽唱會完咗一直企喺停車場門口等到宜家張敬軒都未出來
利申：佢架車個司機都唔耐煩

我個frd都話想等 等咗半個中
我諗緊，一係佢神速喺另一個出口走咗，一係去咗行街

問題係佢架車都未走
又因為警察嚟抄牌所以駛開咗
會唔會就係咁喺另一個門口走咗架

依琳

仲會有邊個

鳩炒落去

唔好意思喎唔係佢

嗚有得去真係好
有無得握手？

乜柒都無 咪問 除非格硬

唉 趕收工咁
手又冇握 野又淨係講得一句 菀之隻碟又唔俾簽

去買嘢但係又醒起自己冇錢嘅

去到後期歌迷會簽個啲有無得簽耐少少 定係一樣係好快咁趕人走

仲衰 可能因為前面個班耐咗
不過唔係個個揸500蚊證都一視同仁
如果500既有好少少態度都合理啲條氣順啲因為人地真係有買野
但當然啦 對其他都唔洗咁撚西

今次唱笑忘書真係爭咁啲 唔係指唱錯歌詞 係好似成首都唱得麻麻地 唱得快左咁, 2014演唱會真係好完美 Live in passion好似好多歌都係最好聽版本咁 有冇人有類似諗法

今次張生好多歌只係正常發揮,
如果係第一場直頭唔掂
同之前其他演唱會冇得比

大部分歌係,
但我覺得春秋同迷失表參道港樂版好聽過lip

我係睇尾場同埋聽左今次隻CD, Live果時覺得佢每首都唱得好好 但一聽番CD, 笑忘書真係同之前爭咁啲
如果聽lip, 感覺上佢真係成個進入左狀態 成場都好掂

最有驚喜係該死的快樂

演唱會同隻碟啲event完哂之後
張生唔知又要深潛幾耐

仲有5月李居明嗰個膠味濃嘅show

原來張敬軒隻狗仔年紀大 病左, 所以唔去留學住

該死的快樂演唱會個version真係好正

Lip 版笑忘書聽到眼濕濕
反而青春常駐講太多野冇乜feel

係 次次聽首歌都要聽多次譚玉英姐姐講野 我其實淨係想聽首歌

自己寫曬memo都無得寫 係我妹生日先有之之寫happy birthday同抬頭

個日係咪其他CD 都唔比簽名？

細場先岩佢地合作，大場太多唔熟佢地歌既西客
不過我寧願佢地搞返各自既個人音樂會，想聽多d sidetrack
合作既話少不免聽熱門歌

今次只係正常發揮，水準甚至好hea
未聽隻碟，我好鍾意今次笑忘書既編曲，但佢今次用哭腔唱（定唔知唱到喊）幾難頂
破壞左個編曲
lip笑忘書我現場聽到眼濕濕

菀之新碟都唔俾簽 但我有特登show俾佢睇我有買
不過有巴絲好似係簽到

好似係因為上一首係迷失藝術，皇上話佢自己每次聽都會崩潰，所以接住唱笑忘書就搞到控制唔到

想聽軒叔唱佢好舊啲國語歌

咁西架屌

最西係態度 你黑面還好
啲語氣同說話

白拍lag機 佢係咁話 影咗喇 影夠喇

仲要淨係唱得一首歌
已經好少見到菀之都唔俾人簽，野又講唔到，都未同佢地講隻碟賴哂野

唔關lag機事 你乜都無做過都會話夠鐘

唔怪得the one俾人狂插 態度咁西
上次felix簽唱會可以慢慢簽

dear u，過雲雨，如果我
♀♂♀♀♂♂

諗番起先知Felix有幾好
合照抬頭傾計有齊

繼續屌the one
至少下次唔好喺the one搞

嗰陣考緊試

唔喺香港

轉左版面未

可能已經冇左件事

唔update就係轉咗版面
好似係

終於入手左演唱會Cd

唱片榜
01 We R Mr / Mr
02 The Magical Teeter Totter 演唱會 / 張敬軒 x 王菀之
03 Beauty and the Beast / OST
04 復克II / 李克勤
05 One Step Closer / 周柏豪
06 Much Feeling Little Thinking / 王菀之
07 ÷ / Ed Sheeran
08 Salute To Dear Leslie / 古巨基
09 La La Land / OST
10 華納我愛經典系列 / 陳百強

影碟榜
01 魔海奇緣
02 怪獸與他們的產地
03 鋼鋸嶺
04 星夢動物園
05 俠盗一號：星球大戰外傳
06 The Whimsical Voyage Live / 張敬軒 x 王菀之
07 樹大招風
08 天煞異降
09 太空潛航者
10 無名英雄NASA

影碟榜嗰度佢應該讀錯名

點解演唱會隻碟入到唱片榜

仲未買 但係kkbox聽歌與歌之間斷左真係好odd 無曬feel

講起side track 最近係度聽不能不見 唔知算唔算side track

我r爆頭都諗唔明點解會出呢首膠歌
仲夠膽死演唱會唱

因為無勁人出碟

但演唱會碟好似一向都上唔到唱片榜

有CD嘛

我記得lip都淨係上到影碟嗰邊

以往出cd+dvd幾好賣都上唔到唱片榜
今次唔知點解會入左榜

曲編好正

發覺做盧冠廷演唱會嘉賓唱果兩首歌咁正 竟然無人講

幾時嘅事

應該係上年

因為唔夠快歌

手指从火爐電掣上按下的一刻，我崩潰了。這個步驟，真的要了我的命。 今天，我懷著萬般不捨爲我的這個女兒送別，她的乖巧，她的溫柔，她的高雅讓她成為我家的小公主。我會永永遠遠地掛念著她。 帶走她的， #FIP #傳染性腹膜炎 ，但願獸醫學家早日能研發出治療該症的藥物，令更多貓兒獲得生還的機會 #再見natasha

(6 hours ago / IG)

唱別了秋天走左音 地老天荒唱得好好聽

rip

轉版面姐係加filter ?

Btw rip

殘體

張敬軒 Hins Cheung《好時辰》[Official MV]

完全冇意義
寧願佢唔整

又找live 做MV 不如唔好整

用live當MV 唔係問題,但可唔可以用返live條聲

Hea到咁 不如去返環球算啦（自己個人觀點）

個mv用返live把聲都無咁嬲

下次愛你嗰個mv已經係咁講
兩個mv同一個台同一套衫 整嚟把撚

蛋記：要聽live買碟

下次愛你連Live都冇得聽

越整越差

見到蛋記個濕鳩logo就唔開胃

多鳩餘
之前片尾整埋d濕鳩格仔

濕鳩格仔無聲都無乜大問題
夾硬整個logo落去做乜鳩

總之蛋記專整無聊野

英皇成日都好做唔做

Comment班人以為出新歌

睇堆tag都知唔會係新歌啦
同埋張生邊有可能咁快手出到歌

喜歡音樂的朋友，應該也會聽過什麼金唱片、白金唱片等行內術語。其實所謂金唱片是一個國際性的音樂獎項，由國際唱片業協會(IFPI) 頒授，而這個獎項是根據唱片銷量而頒發，每個地區也有不同的銷量要求，並依次分為銀唱片、金唱片、白金唱片等(若銷量是白金唱片的兩倍，則稱為雙白金唱片，三倍為三白金唱片，如此類推) 。而美國方面更設有鑽石唱片，銷量超過一千萬張的唱片便可以得到這個殊榮。
相較於香港，日本的金唱片銷量要求雖然高出不少，但每年也有不少歌手能奪得白金唱片的成績。 (網絡截圖)
而在香港方面，要求則比其他地區低很多。由1977年開始頒發IFPI香港金唱片獎項起，本地的流行唱片銷量要求需要到達25,000張才算是一張金唱片，而白金唱片則是50,000張。80、90年代能奪得金唱片，甚至白金唱片、雙白金唱片的歌手可說是成行成市，連羅家良、吳鎮宇、張可頤、宣萱幾位演員也曾經憑大碟《難兄難弟》而奪得雙白金的獎項。不用說，張國榮、陳百強、四大天王、梅艷芳等歌手更是金唱片獎項的常客，張學友更於1997年憑《不老的傳說》而奪得五白金唱片的獎項，而哥哥張國榮亦曾經憑專輯《寵愛》賣出超過33萬的銷量而取得「六白金」的佳績，風頭可謂一時無兩。
哥哥當年便是憑這張《寵愛》取得「六白金」成績，在韓國更售出超過50萬張，成為樂壇的佳話。 (網上圖片)
軒仔於08年奪得白金唱片後，流行樂壇便多年沒再出現金唱片的銷量，難怪軒仔能成為樂壇一哥。 (網上圖片)
可惜踏入千禧年代，可見香港唱片業每況愈下，打從2002年Twins和容祖兒取得白金成績，麥浚龍取得金唱片成績後，已連續四年再沒流行歌手得到金唱片銷量的獎項。於是國際唱片業協會（香港會）(IFPIHK) 便決定降低頒獎要求，於2006年起改為銷量達20,000張便能得到金唱片，而白金則是40,000張。可惜似乎也無助慘淡局面，2007年也只有張敬軒及孫耀威得到金唱片獎項，於是IFPIHK於2008年起再次把要求降低，直至現時，本地流行唱片只需15,000張的銷量便能達到金唱片獎項標準，而白金唱片也只需30,000張。要求再度降低後，張敬軒於2008年憑《My 1st Collection》終能得到白金唱片的成績，而這張大碟也成為了近十年最後一張得到「本地白金唱片」的流行唱片。自此香港的流行專輯金唱片獎項再也無人問津。
反觀Hi-Fi市場，本地發燒碟的銷量似乎更樂觀。雖然一張發燒碟要取得金唱片成績只需達到7,500張的銷量，而15,000張已是白金唱片，但作為較小眾的發燒碟市場卻比流行曲市場奪得更多獎項。例如盧冠廷也在2015年憑發燒碟《Beyond Imagination》賣出超過20,000張，奪得「白金唱片銷量」的獎項，即使換算到流行曲的標準，也已是金唱片的成績。
而盧冠廷於2015年也在發燒碟市場得到白金銷量的佳績。

文字轉載HK01

補返個標題先

依家聽歌apps成行成市 $4x/月任聽
除左fans仲邊有人買碟
反而apps嘅排行榜仲多人討論

陳生下次po文記得隔行

而家梗係睇重串流音樂同點擊率
更加佩服有香港歌手做到串流，點擊同實體銷量都有好成績

Btw 原來果陣白金得咁少

印象中好似賣咗5萬幾,
雙白金係6萬

見到張生今晚去咗李居明個佛教音樂會
其實佢好似係耶撚嚟?
之前又見佢玩埋啲咩星盤水晶嗰啲
而家仲撈埋佛教
佢都幾唔䖍誠下

睇fc 啲相 佢個樣勁殘

可能最近隻貓死咗搞到佢狀態都唔係咁好

我淨係覺得耶撚去佛教con好on9

張敬軒讚李居明文學勁：一晚寫一個劇本

李居明大師在會展舉行演唱會《李居明音樂之旅20年演唱會》，中段就有張敬軒以神秘嘉賓身份現身，一口氣唱了三首佛歌，包括《雪僧》、《寶瓶月殿》及《道侶》。軒仔唱完之後就大讚大師嘅歌詞寫得好好，而自己同大師都好有緣，又話大師嘅粵劇同歌都展現咗大師深厚嘅文學基礎，仲親眼見過大師一晚寫完一個劇本，笑言大師好似電腦下載咁就下載到劇本。軒仔表示自己將過去的故事講咗畀大師聽，大師就寫咗首詩畀軒仔，就係剛才軒仔所唱嘅《雪僧》。其後軒仔又搞笑指其母親係好傳統嘅女人，所以每年都會買大師嘅通勝：「新年仲會買紅底褲，唔知點解中間仲會有個喜字，真係大吉利是！」去到演唱會尾聲，大師見大家反應熱烈，再出場encore，並為表現失準而向大家道歉。

癡撚線 呢條友都開到con 仲要全場爆滿
黎緊仲要開part 2

笑撚死

失驚無神徇眾要求放現場版
英皇終於聽民意
好時辰 Live Version

派飛俾廢老?

屌 點解唔係下次愛你

買演唱會飛送李居明狗年運程書一本

因為下次愛你d人淨係屌蛋記又用演唱會片當MV,
唔似好時辰咁講埋點解唔用返live把聲

蛋記表示你班友仔好難服侍

我表示蛋記唔會咁hea

唔好揾live做mv

其實放Live冇乜問題嘅 但唔好搵完life又用返CD把聲扮MV
緋荔榭·少年已經係最好嘅例子 連咀都未對好就出

緋荔榭·少年都係我其中鍾意首歌 我想軒仔拍多啲更動人嘅MV

除左佢一入蛋記出左靈魂相認之後就再無高汁mv

英皇真係柒事連連 醒少少就唔駛俾人屌

我都好鍾意緋荔榭·少年 真心覺得lyrics mv仲好睇過而家個mv，澳門場件歌衫好肉酸

找對的人都好高汁

對比起球記時期嘅MV,
蛋記MV算係咁啦

影碟榜

01 魔海奇緣
02 星聲夢裡人
03 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017 / 張敬軒 x 王菀之
04 鋼鋸嶺
05 俠盗一號：星球大戰外傳
06 樹大招風
07 佐治地球40年演唱會 / 林子祥
08 星夢動物園
09 怪獸與他們的產地
10 無名英雄NASA

唔識欣賞

係台灣都聽到

其實港台有網上直播

學到野

下次愛您巴打仲係唔係度?
我而家有PSILOVEU第一二版可以換 或者同你買都得
TG: goldenhins

今日活動

佢短頭髮真係唔好睇

終於失完蹤

係超短 以前型啲

影碟榜
01 魔海奇緣
02 生化危機6
03 星聲夢裡人
04 星夢動物園
05 鋼鋸嶺
06 The Magical Teeter Totter 演唱會 2017 / 張敬軒 x 王菀之
07 俠盗一號：星球大戰外傳
08 西遊伏妖篇
09 銀活守護隊
10 無名英雄NASA

終於蒲頭

第一眼以為係克勤

好似又瘦左既

唔記得係咪2014 但個陣黑 長小小嘅髮型好型

唔知今年有無新歌出呢

岩岩聽番首靈魂相認
真係好有feel

2014型好多

靈魂相認唔差過佢全盛時期既hit過
不過首歌慢熱少少，又勁少唱live

由morph一出已經勁中意靈魂相認

雖然唱得麻麻，唔知點解好鍾意呢個清唱live

Same

張生之前拍果套電影係咪唔會係香港上映

聽講就快上

屌奶星

陳生就係依林 依林就係陳生

做咩又講

估唔到陳生做得咁明顯

Post ig相都用依林icon已經

我用佢喺whatsapp group send嘅cap圖
唔代表係我佢囉 唔通自己cap洩露身份咩

【一首歌】張敬軒《病況》講失戀 「為何連一次都不再願探訪？」

一首歌要好聽到讓人記住，除了旋律要易記之外，意思都相當重要，特別是情歌﹑有共鳴，自然刻骨銘心。雖然軒仔2002年早已憑著《斷點》讓香港樂迷認識，但他直至2006年才發行首張粵語專輯《笑忘書》，收錄的作品《餘震》﹑《老了十歲》﹑《笑忘書》和《騷靈情歌》都極之出色，其中一首Side Track亦不容忽視，就是《病況》。

《病況》由伍仲衡和陳少琪聯手打造，雖然屬典型的K歌，正正因為K歌關係，雖然未有拍成MV，可是都有不少網民在網絡上Cover這首歌曲。《病況》歌詞不難理解，明顯就是分手後的一方，一直掛念著對方，掛到「有病」。開首便提到「絕望夜間想你，不吃甚麼去捱餓」想念一個人想得發瘋了。「抱病了終於躺下，你沒有關心通話」表達了單思的意願，接著進入副歌的，「為何連一次都不再願探訪/為何長久痛哭都照樣流汗/捱過多少天傷心處方/病菌我懶得抵抗」，因為分手後，對方不再理會而自暴自棄，「今後我沒法比從前的堅壯/然後你更不願看」，從歌詞看出主角真係好病。

唔知hins仲記唔記得呢首歌 想聽live

邊個知

我都想 幾鐘意呢首

解釋即係掩飾 陳生你既身份一早洩露左啦

btw原來個post成62日前快d推爆佢開新post 啦

你鍾意點講就點講啦 推爆個post都係好事

幾點既事

無新live無造歌新消息 好難推post

未唱過

陳生唔好再share d三唔識七嘅人啦好嗎
之前已經講過呢條友淨係識瘋狂回帶同repost 其他人ig,
咪將連登當係ig/fb咁用啦

輕輕一推

sor

side track嘛

好想佢開返個side track音樂會

丁ching

佢出大碟唔算多，唔似joey 千樺 eason咁多sidetrack 變相難開d

其實佢喺佢打後演唱會減少一d必唱歌(e.g. 春秋，酷愛，斷點，笑忘書，餘震，等等)換幾首冷門歌已經多好多新鮮感
最好上網搞冷門歌投票，等我地有份揀歌

可能要kj 出手

乜仲未爆post呀

同埋我記得佢唔知幾時講過唔想嘥好歌變side track所以出親都ep chur曬咁多首歌promo?

無錯
希望唔好再唱櫻花樹下，一係改編曲，聽到悶

多鳩餘

side track?唔好意思我每次淨係記得塵埃落定同溫馨提示

佢唱呢d唔係問題,
佢嘅演唱會最難頂係好多翻唱歌 ,
我想聽佢d歌多過其他人嘅歌呀

其實我只係想聽佢唱歌

無錯
一係改編曲，唔想再聽櫻花樹下 餘震 酷愛 之類既歌
想聽Ps i love you 蟬 惜愛 怎麼可 襯 悲劇人物 dear u 病況 envy 如果我 隔夜茶
基本上urban emotions隻碟無唱過live既歌都想聽

冷門歌最鍾意聽

反而好想聽佢翻唱
鐘意佢啲翻唱歌多過佢本身既歌
佢唱憶蓮歌果隻碟LOOP 咗年幾都仲LOOP 緊

有d歌唔冷門都無乜點唱live

軒今天出席wyman生日飯局並以黑白波點西裝及短褲亮相

Live from :

一係唱既話一定甩詞甩beat
廣州個次隱形人就係咁

熱門都照甩架啦佢

諗起頒獎禮嗰次過客別墅

只要係歌佢都可以甩架啦
佢連Yes&no都可以唱錯歌詞

-0:49 黑外套白恤衫果個長髮男子係咩人

有無人覺得過客別墅首歌太高音

下面嗰個？咪Eason囉

我諗左replay左好耐研究佢係邊個
原來ivana同李榮浩都係度

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

好似冇咁殘 同肥翻少少

說好的新版面呢
btw 張散軒

好靚仔

點解皇后個樣咁sweet

恭喜張博士獲頒人生首個博士頭銜

張敬軒 Hins Cheung 早前第一次披上畢業袍得到「法國北歐大學榮譽商管博士」，獲頒人生首個博士頭銜。大學創辦人兼校長Professor Adlan Parsa 同高級教學主任Professor Gary Robinson更遠道由法國來港頒授學位證書。

Source : 英皇娛樂 EEG 新增了 5 張相片。
21 分鐘

陳生又要打丁

唔識野 係咪野雞大學

叫春

冇 咁啱聽到

係咪英皇俾錢整返黎

演唱會幾時有bluray

駛唔駛半年

應該問演唱會會唔會有bluray
出完隻cd+dvd就冇哂聲氣

Between,演唱會對figure幾時先拎到呀

仲未出貨

4月尾嗰時就sd email話要加個禮物盒所以要5月中出貨,
到依家5月尾都未出貨

你幾時又返香港呀

未知,要6月尾先知暑假返唔返

⼀

放工搭巴士聽到

iTunes 有Lego batman movie賣啦,
有廣東話配音,
可以狂J 張生把聲

做乜影人

新po開咩topic好

狂賀軒博士

打j 不了